do姐有問題(2)

窄西唔窄西

澤西

澤西計英鎊

Fat fat了

bob同陸永好似互唔妥咁

頂，龜頭bob贏

又係呀Bob

bob寧捨煩

點解唔請洪永成

六號

下集雙6

白俄羅斯計盧布都高

脆魚

下集正,翠如同佢地一定好有火花

唔妥佢好正常

6號同6wing

係范鎮鋒咁大方 包容到佢

隻龜頭bob真係又嘈又煩 不停係到刷存在感

窄西點解？

食屎

潮洲話？

richard yu

新post屌屌旁白先

終於有人接句夠膽你就黎

加個笑

腳板有笑果d

複製人

六號綠永

有笑個d

靜哂

對波大過鍾麗緹

平時都唔覺似
企埋一齊又有啲似

6號6永差唔多樣

胡慧沖好on9

淨係畀泊porsche

胡慧沖件tee

波子停車場

淨係俾泊法拉利

今集好好睇

我估泊果到係賣既車

信唔信 果到d車係拎黎賣

架車唔夠貴，我見佢影到唔係林寶就波子

咁簡單既屌

駛唔駛鞭下屍

judy

venus好撚靚

翠如:嘩，好靚喎

Wasabi

judy岩岩有個鏡頭真係正到仆街

潔楹bb

鄺b女友feel

牙簽

黃脆魚啲表情好假 好唔自然

牙膏

飛機杯

手巾

6號叫陸永6號？

印章寫住 立花里子

係呀 佢地交換嗌

全撚部非洲

你有係果度搵過錢.... 好似話佢做雞咁

一蚊都冇

7毫8

真係破左

0.76

6號啲反應幾好笑

0.78
笑死do姐...

do姐笑到講唔到野

比夠一蚊你

七毫八

零咗幾多次

do姐笑到

分最高錢最少

笑點係DO姐

0.78

笑到喊

0.00000000.....

笑撚死

Do姐笑死

你比返2仙佢啦

do姐係咪要ng

心諗終於破朱千雪紀錄

笑死阿do姐

JW

做咗咁多集do姐終於都笑到講唔到野

仲諗住笑千雪，點知自己仲衰過佢

牧野啊

do姐完美演繹咩係

Do姐

笑死
有冇judy cap圖

笑到我 0.78

聽晚嘅廣告入面第一條莫非係幫人妖化妝嘅化妝師

撚鳩do姐

即W

trans驚der

JW 好撚樣衰
把聲又煩

胡慧中

jw把聲

do姐唔駛化都可以去選美啦

毒關係咪無叉電
無用腦諗野 點會係死人妝

涼粉

樣ok
聲不了

樣ok

點解callstar其餘兩個唔上黎，又夾多兩個九唔搭八

中分鄺b

鄺B靚過㗎妹

上輯係咪講過呢間餐廳？

呢個真

鄺b係我女友

蛋黎架？

蛋包飯

素肝乎？

北馬用美金

關楚耀好靜

陸永堅呆咗個旁白咁話佢

點解judy唔拎個尿壼飲返啖

即w隊腳

JW拖後腿

好hea

未上電

黃子華都只係叫dodo
農夫已經進化到直呼鄭裕玲都無事

ＤＯ姐一遇農夫誤終身

C君: 毛里求斯~毛里求斯~
又學黃子華

今集個開場tag好笑咗好似係

do姐講緊mj個下巴？

lin頭

陳雅思

Christy

陳山聰同敏之跟唔到個flow 唔知發生咩事咁

陸永好似自從俾荷蘭叻屌完之後一直頽到而家

紅色bra

我原本以為話do姐 人人得以吻之

今集do姐串過馬撚

肚腩仔

christy好正

山聰咁都當啱

冇judy

好想搞大christy 個肚

凱晴

毒撚到

呢種口音連登仔接唔接受 ?

果把旁白聲真係好撚煩。
究竟佢扮夠周星馳未，佢把懶風趣既懶音聲真係好惡頂。

佢生左啦

今集好悶

無Judy COFFEE巴打連CAP圖都費事

有周柏豪、袁偉豪

d硬tag唔係最好笑
硬tag完3個d反應仲好笑

Tell jokes

比比鳥

高橋留美子?

畫風

鄺b

亂馬1/2？

光頭

變老豆出嚟

好少見do姐腳趾

周柏豪竟然上呢D節目,,, 覺得佢好木獨唔岩呢類節目

好玩

好似好甜

呢集兩個都好悶

吃貨
蝗語

個男旁白把聲好煩，可否還我花師奶

今集2條佬都好撚靜

柏豪太顧住個形象

兩個心諗做乜鳩
袁偉豪比人話無心機

好撚悶

呢2條佬好悶

兩個唔熟冇交流

睇黎兩位偶像包袱好大

6永

好似得陸永C君兩個自己玩咁

Jordan

嘩屌二萬

仲以為又好多個零

都冇獎金拎
咁開心做乜

人地fd底黎

Hin仔

DO姐有問題，下集仲想嚟?

應該好好睇

綜藝感差到

敬軒bb

我有無聽錯？開場有背景音樂？

今集d人好似好有綜藝感

熊樹仁會唔會講baby牙

六合彩之子

有冇人聽到捽返d期出黎

豹嫂

Jacky成日都出現

豹哥大叫廢話
笑死

軒仔

兩蚊食飯都molamola

柚皮?

張敬軒唔出聲既

係囉 睇個預告以為佢好多野講

單家隻雞

係咪少上呢d節目？唔識講野

男人擺落去會鐘意

頭先話台灣女仔鍾意大叔 就斷咗

呢 d 香港整有無market

ON撚鳩
交友APPS唔駛撚錢都識到仔啦

倫敦金

結果都係變成賣淫平台

咁如果俾人扭到之前搵到gf呢？

巴哈馬

同巴哈馬總統有交情

巴拿馬

黑仔白左咁多

仙姐同miss mo

苑瓊丹終極9upper

調咗位嘅？

好old school

薑好聞

男親女愛

毛桃

黑仔：擺啦 擺啦嘛 重唔擺？

攞啦，仲唔攞

Greeting

盲盲地

你擺吖！擺啦！

丹子

佢地好笑

今集兩個嘉賓都好撚老尷

Hello world 寫program咩

以前細細個覺得仙姐好好笑

而家睇到覺得好尷尬

今集好嘈

屌好尷尬

覺得佢依家好似痴痴地線咁

丹子好串

老啦

為搞笑而搞笑 但係一啲都唔好笑

丹子講野既風格仲停留係30年前，好老尷

佢係好明顯跟唔上潮流，啲笑點仲係好撚舊果啲

記得佢之前上東張西望講返回歸拍劇..佢用d好撚誇張語氣話套劇好難得邀請到新血:張兆輝

廣告個邦民女係咪judy

丹煩膠到呢...

係

睇唔切差邊個生肖

我知答案啦，一陣話你知......

好撚老土

黑仔好似型左

係咪喺後台叫佢地兩個要活躍啲增加氣氛？但兩個誇撚到

呢輯咁多尷尬位，係咪唔會有下一輯

好煩

漂白左
以前邊有咁白

睇到燥燥地屌 本身都有d期待

丹子好撚煩

今集好撚嘈

諗起艾粒既前衛輝
打咗好多個冷震

christy

想問點解叫仙姐嘅

性教育

Feel到全部人對住紗紗都好無奈 好尷尬

內心果團火

周柏豪同猿痿蠔悶d

好心咪請呢兩個野上嚟啦

好嘈 不停搶野講

我老了

點解今日陸永c君調左位？

黑仔無問題 拍住個on9佢應該都覺得搵食艱難

真係唔涉及色情 ？

定我淫邪

黑仔都算正常，個仙姐真係睇到我好老尷

教擁抱，呃錢到痴線

黑仔都忍唔住潤佢幾嘢

苑仔煩到癲

7到........

點解佢會變到咁煩膠 以前好似唔覺

陸永個樣

話佢講 margarita 講咗好耐
實係cut咗好多
本身仲尷尬

佢好想搞笑，但啲笑位好撚老尷

聽晚正

苑瓊丹好煩
直頭想熄電視

連詩雅

佢完全唔明do姐有問題個個位

連融

老派人 跟唔上潮流 仲要想夾硬搞笑 真係完全笑唔出 咪成個夏雨咁 但苑煩膠好撚多倍

姜晧文肯定知波多黎各用美金 先叫苑瓊丹揀個兩個島

唔明

苑瓊丹仲想迫黑仔揀...CLS

藍藍天空高掛我的夢呀小朋友

黑仔睬佢都傻

成隻癲雞咁

哦 我果時冇睇電視啦一定係

do姐考考你

之前大台頒獎典禮已經覺得佢亂講嘢 啲gag同成個人仲停留喺上個世紀嘅電影世界

開始有d悶
旅行好似好睇d

係咪因為成日上大陸做嘢多

又連詩雅

做到冇哂新鮮感

衞智豪望落好似矮過c君

連公廁好正
好想屌

陳婉衡仲要密實到痺

未去過北海道

連詩雅ig啲相勁好J

闔家富貴唔會太平賣

意見不合？

急財之鬼

成日睇覺得勁快一集 好似3條友鳩下鳩下就完

鄭融心諗 ：做乜鳩

無人想揀報時 自己爭住講

近排意大利d相勁淫

鄭融屌過tvb老母又係燒山個仔嘅人都有得上嚟算幾好彩

淨係戴個bra周街行

肯定晚晚吮洋腸吮到𠽌𠽌聲

俾人睇蝕晒

不要再說了

陸永見到連piece雅會唔會好老尷

係喎 曲尺

一定係結婚

唔駛睇Tips

流動直通極樂世界

拉脫維亞係用歐元

波羅的海三國入咗歐盟

今晚睇套水菜麗準備下

真係佢哋真心定假膠 揀最低個兩個

其實扮周星馳件支那喱幾時收皮
我聽到佢把聲就想轉台

do姐都唔露肩

黃智雯好靚

智雯B.B.

Cheese?

凱晴個樣睇真d麻麻

應該係要嚟暖住啲嘢？

今集兩個好正

幾正呀

瘦+化妝

好似同屆港姐黎

智雯bb好叻

王智雯幾靚

搞到我追住三個女人

黃智雯男友係邊個？

好想就地正法

有冇ig

梳

智雯bb透腰

我

FF too much

件衫去到咁低都無半條線

產生大量廢物

警鐘

mandy

阿婆痾尿

黑山用歐羅

除左香港

智雯空姐

智雯個LOOK好正

智雯好蠢

我以為會食憎女呢兩個字

聽晚最後

傻人有傻福

今日真係好好笑

聽晚有台灣交友販賣機

智雯bb真係好靚

果欄又係最後
下個禮拜無電視睇

黃浩然、Edwin蕭

Do姐好聰明

Do姐呢代都絕種啦

凱晴件衫好透吓

甩鞋

鞋都甩埋

笑死

Do姐又笑到癲左

黃浩然怕怕醜醜咁講傾計熱線

最後一集比東京黎好嘛

今次唔玩食字蕭正藍？

Good morning 瀡

呵呵，無

今集好好笑

農夫同do 姐個化學作用好正

押韻

全部島

全部未聽過

全部都係島

印尼盾

0.00057

印尼盾對歐羅

馮寶好靜

買包撈麵嘅分別